有無經歷過貿易戰同武肺既巴打無驚過

2018貿易戰 同埋 2020 武肺
咁既跌法算得係d乜
身家少左一半都係咁捱返黎
利申: 身家95％美股 仲有70％profit 鎖左大部份倉

08年金融海嘯 12,13年歐債危機 果幾年
本質比19年3月都嚴重
房利美 房地美 AIA 通用房車 美旗 美林 雷曼 貝爾斯登 幾日爆一間

其實最後都係破返頂
除非你選的股特別西
買錯而唔係買貴

08年金融海嘯 爆左一堆大公司
成個金融體系差唔多玩完
唔係美國政府採取行動
整個金融市場崩潰 流動性全失
特別雷曼出事果日 道指跌7xx點
vix上到成百

股市最多先跌差唔多5成
(13000點>6xxx點)

就算武肺納指最多都係跌到6千幾
今次最盡咪一萬
呢d健康回調

我經歷過00 08 18 20
驚緊。

18同20得啖笑，長熊你見過沒有

covid筆數真係有人會覺得唔駛埋單

美帝一出事就印
而家係睇個音樂椅玩到幾耐

都未完
岩岩先開始